其實橋本奈々未都引退左兩個月，仲成日掛佢係嘴邊既人係想點？

係咪博打 ？

講得好